繁忙時間撘車，想呼吸下都辛苦...

繁忙時間多人死迫上車都算，有時候比人迫到個頭就快掂到條扶手柱，而扶手柱好多隻手扶緊 ，你想正常用鼻呼吸，都好驚啲氣會噴到人，騷擾到人，唯有忍住呼少啲氣 ....車廂已經又焗又迫，我唔想抖唔到氣呀

成車梗有兩三個係度咳
而依啲人既共通點都係冇戴罩

人口澎脹，唔好話抖氣
連行步路都辛苦過人

家陣返工返晏d，收工收晏d
有咩活動都夜晚八點後先進行